只係一個國家為香港人權及民主法案通過，中共就咁撚驚，如果多啲國家通過

美國 加拿大 英國 澳洲 歐盟國家 紐西蘭等國家通過哂。

咁港共啲人就可以留喺大灣區一生一世愛國

外國戰線！

咁33層咪好鬆化

加拿大同意大利都會開始傾呢單野

噢大灣區

噢大灣區

1208冇得玩香港主線要去外國戰線了

日日出聲明，睇到你暈

國際戰線好重要！

百國聯軍！！

口交部將會有好多遺憾

push

唔屌唔鬆化, 所以屌多幾下

美國一日都咁多
多幾個會點

國際戰線 百國聯軍